強烈建議連仔推出置頂/排序功能!!!

唔理係有人專登定冇心,而家行動同討論都有d失焦,好多人掛住打支線!話就話係我地自己問題,但係我認為亦都係基於連登既系統問題太過依賴用家去推post! 大家長期打主線打到有d支力，想去支線放鬆一下，再重整心情打主線我覺得係情有可原!! 連登係絕對可以有系統既升級可以助長到大家既討論!
1. 置頂

俾到大家留意支線既同時都可以好簡單地打返主線而又唔使花心機鬥推post! 但係要做到置頂係要有個準則，而reddit既做法係有mod,我建議為左減少連登admin既負擔，應該要有一個自動系統將某個數量,say 3000以上正皮既post自動置頂，然後有突然/特殊情況，先要求admin置頂。

2. 排序

而家連登既排序只有分熱門同跟最新回覆排序，咁樣對於大家搵post係好唔方便，參考reddit，user係可以自行揀究竟佢地想睇新既post (new)，多新回覆既post (hot)，爭議性既post (controversial)，定係最多正皮既post (top)

只要有依兩樣功能，就唔會有主線俾支線蓋過既問題，而且各大討論區其實都有類似功能，為左連登既user experience更好，我覺得係有需要有以上功能!!

咁頂置幾耐?
其實唔係唔可行,可以係熱門旁加多個頂置

置頂幾耐就可以係睇有幾耐冇人comment，或者係admin人手搞